［狗隊內部文件］得33個會唔會太唔愛國？

果然無fol錯你

會唔會上到去讀國際學校，貪平過香港

唔做正契弟

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

應該全部都要內地升學

same

狗官仔女去外國讀書
賤種偽進仔女去支那讀

有時覺得大陸人好傻鳩
人哋香港警察玩微博都係想呃個系屌，講愛國又唔係，個個一早唔係中國人，只係為咗陪班中國人做戲先愛國

好驚op俾人起底

教育津貼快啲只限支那

你點影架

咁多腥港警都係得33隻

樓主小心呀
呢d email有機會會俾人裝架
如果佢將同一封email, send去每一區既格式/文字/內文都轉一轉
佢就可以target到你係邊一區
出PO時最好confirm下各區同一份既email係咪identical

身體最誠實

去到支那高考日日朝6晚11咁讀仲要分分鐘俾人的去啲次一檔既大學，班狗仔狗女真係多撚謝曬佢老豆老母

係香港咁既努力程度無神科都一定hku啦

真係有黑警咁on9
送晒班黑警仔女上中國就啱

俾啲大陸公安知道呢班香港警察知道佢地搵咁多錢會點

分分鐘33呢個數字已經係unique

有得去支那做貴族 實變紅架
同班白人一樣

黑狗口裡說去支那你讀書，身體最誠實

咁你又太睇得起d差佬？
d email入面會寫cc比咩人之類？ 呢d又唔係咩大事件，佢地都唔會做到咁啦

但都要小心

DLP呢d野真係要小心

小心呀樓豬

講左出黎就有機會 所以真係要小心

我諗嗰幾十個送細路返大陸讀書都係為表忠搏升職

應該全部子女強制返去升學

已follow樓主

push

話唔埋班毅進仔既仔女dse 炒撚左

樓豬

33個只係得0.1%警曱甴愛國

做個勇敢中国人🇨🇳

愛国是工作, 留美是生活

樓豬小心

多人去文妓大狗報就頭版啦講就大聲

我收到個封同你有D出入,樓主快DEL POST

拉

一撚定會

A/b testing

深圳堆真正嘅國際學校成十幾廿萬一年
班狗無得拎海外教育津貼去支那讀書有閪錢去讀咩
況且入得去讀果啲支那細路個個屋企億億聲身家 啲狗仔狗女入到去俾人排得仲犀利過香港啦

係內地升學
不過人地揀國際學校讀
分分鐘讀ib
之後升外國大學

就連班曱甴都睇唔起啲支那仔啦

白警 手足、

其實可能上面d紅二代富二代倒轉頭歧視popo

話者係讀支那啲大學，清華北大

支持狗仔女考愛國高考

建議強制
為佢地好

推
班仆街真係有可能做得出
巴打問多兩問再出都無所謂
又或者唔好出圖出文字

多謝白警報料

有利益/鏡頭面前

實愛國架

心底裡大家都知

呢啲standard 嘢嚟嘅
唔係差佬諗出嚟，全世界都會咁做
更甚嘅會透過你有冇load email 裡面嘅image 嚟判定你有冇開過呢個email

例子：
每個email ，如果係send 俾Abc，就contain 一個image 去
個response 係一個image

咁你開email，個email app加載呢個image 嘅時侯就會從上面條link下載圖像

你客觀見到個email有幅相喺度，但背後已經invoke 咗server 話俾佢知Abc下載過呢幅相= 你已經開過email

套用返樓主個case ，從樓主開過啲post 可以filter 返邊個有晒睇咁多隻email 慢慢搵返係從邊個警員流出

Anyway ，小心啲，百利而無一害。狗隊入面有人唔蠢，就算佢哋蠢佢哋都識抄國外啲聰明嘅做法

你點影的

Push

爆料都盡量將重要數字唔好講得咁實；參考番各大上市公司內幕消息流出方式。

香港教育已成無掩雞籠 仲唔啦啦聲走

大老你睇路呀

[行動post] 6.9 抗暴之戰一周年

推

樓主小心

絕對有咁嘅可能性。

一區33，另一區 34，35，36已經可以。

黑狗經常係 whatsapp 群組出一啲假消息做試探。

有冇申請海外升學數據？

樓主咁撚多內部文件流出嘅

做狗仔狗女被支那人
好慘

樓主， 快d揾連仔刪post，如果唔係份工都無埋

狗甴咁撚櫴 我真係唔信佢地咁得閒

點解可以選擇架
喺全部都必須去

巴打想中出倫仔？

樓主小心呀

我地啲標點唔一樣，樓主叫連仔del post

謝Sir

有花生

God bless OP

你真係以為班毅進仔假愛国咩

33個？黑警口裡愛國 身體卻很誠實

樓主真係要小心啲行事
唔好比狗發現到

33個入面係咪有光頭sir呀

最撚多你呢啲乜都輕視嘅on9

佢地鬼識分邊啲係真正國際學校

求其似就仆倒入去讀啦

威潔33

樓主注意安全啊

我都fol埋一份先

香港警務處

成班直必腸
佢po完都無回應過就知係狗署故意放風/夾埋pr公司啦
真白狗要爆就唔係爆呢啲八卦

其實樓主就係send出去嗰個
AO/EO @HKPF

唔問埋送去外國有幾多？

放上微博傷種透班小戇鳩嘅心

夜神月！

樓主會唔會已經俾人捉咗

用得相SD野
識洗相片屬性底掛?

點解樓主唔見左鳩硬sir睇睇好喎

強制啦屌

白警手足

跌進了這愛的裂縫

要強制性所有公務員返大陸接受教育，共產黨出糧俾佢地無理由接受外國或前殖民地教育

話時話，公務員包括差佬仲有仔女海外讀書資助？有既話應該俾國內同胞知道，勒令港府取消

曱甴仔女冇咩價值
唔好因為咁瀨野

冇圖撚有人信

香港戰時呀
手足小心

其餘全部炒得！咁唔愛國，而家中國教學好失禮？